體驗版同搶先版有乜分別？

都係臉目嘸糊的偷拍，勸各位巴打唔好download啦！浪費時間